Toen keerde Peter terug en ze zagen meteen dat ze geen steun van hem zouden krijgen.
Hij zou geen meisje in de buurt houden Neverland tegen haar wil.
"Wendy," zei hij, schrijdend op en neer, "ik heb de roodhuiden gevraagd om je door het bos leiden, zoals vliegende banden dat ook. '
"Bedankt, Peter."
"Toen," vervolgde hij, met de korte, scherpe stem van iemand die gewend was te zijn gehoorzaamd, "Tinker Bell neemt je mee over de zee.
Wakker haar, Nibs. "
Nibs moesten twee keer kloppen voordat hij een antwoord kreeg, hoewel Tink dat echt had gedaan zit een tijdje in bed te luisteren.
Wie ben je?
Hoe durf je?
Ga weg, "huilde ze.
